［世紀對決］紅瓜子定黑瓜子

紅瓜子
黑瓜子

黑瓜子一票
咸咸地好撚正

一定係黑瓜子

紅瓜子又難剝 又冇味

成日咬到sip入牙la
但儲埋一堆先食好過癮

生存咗18年都仲未識剝瓜子

所以我通常食開心果算

我都係

緊係黑瓜子啦啜埋個殼添

尖嗰隻呢？？？？？屌呀，瓜子界嘅霸王都唔提？

葵瓜子？

正

諸葛先生你識飛咩？

細個鍾意黑瓜子因爲夠味
覺得紅瓜子冇味又難剝

但大個咗反而鍾意紅瓜子
因為唔似黑瓜子咁鹹
反而食得好爽
學識咗點咬開就會上癮
開到一粒就覺得好成功